20191007 交通資訊

(05:07) #港鐵 現已回復有限度服務，服務現況整合如下：

請注意列車服務亦會提早於 晚上6時 結束

#港島綫
每 8 分鐘一班
西營盤、上環、金鐘、灣仔、銅鑼灣、天后及炮台山站關閉

#南港島綫
每 8 分鐘一班
列車服務只來往海怡半島至海洋公園站

#荃灣綫
全綫停駛

#觀塘綫
每 8 分鐘一班
黃埔、何文田、油麻地、旺角、太子、樂富、黃大仙、九龍灣、牛頭角、觀塘及調景嶺站關閉

#將軍澳綫
每 8 分鐘一班
列車服務只來往北角站至油塘站

#西鐵綫
每 8 分鐘一班
尖東、荃灣西、元朗、天水圍及屯門站關閉

#東鐵綫
每 8 分鐘一班
大圍、沙田、大埔墟、粉嶺及上水站關閉

#馬鞍山綫
全綫停駛

#東涌綫
每 8 分鐘一班
列車服務只來往香港站至青衣站

#迪士尼綫
全綫停駛

#機場快綫
下午一點起列車服務只來往香港站及機場站；
博覽館站全日關閉；
九龍站市區預辦登機服務全日暫停

輕鐵路綫614, 615, 705, 706, 751及761P暫停。
輕鐵路綫505, 507, 610, 614P及615P將維持15-16分鐘一班。

執柒左佢啦

星期二都係咁至好啊，咪又黎全線回復正常

完全唔明點解馬鐵要停

馬鐵拆得勁唔勁？

荃灣線全停

新聞稿寫到咁亂，等巴絲出張Empty R 路線圖

各位要令佢聽日都停

大圍開唔到嘅話
馬鐵只係一條鐵路版803小巴

死黨鐵賠返月票d錢嚟